點解要block我呀T.T

我只係冇打藍波姐
唔洗即刻block咗我掛仲喺ig po story屌我
屌你老母食屎狗食屎狗食屎狗

妄想症？

藍波撚不嬲on99

咁現實嘅
係未平時已經吋開嗰啲

見到你

G持樓主
藍波撚仆街死